是日靚午餐 奧利根奴醃雞上腿 配 神石榴乳酪汁 拼 燒粟米粒酸青瓜著仔沙律

食評呢老細

同定延一齊食？

老細咩叫著仔？

講下味道先
今日個雞扒有d失準
Overcook咗d 食落口唔夠嫩滑
好在醃得入味
配埋個乳酪汁好正
乳酪汁食落不太酸 有少少奶香
最正係佢落咗d神石榴粒
變到好似分子料理咁
一咬爆個神石榴就係口腔入面爆發出另一個清新既滋味
食落個牙齦好c伏

定延畀狗屌

咁我要做個隻狗

今日好能多人啊

多得飲食男女唔少

睇錯「神乳」，都係著返條褲先

我都想

明明係多得你唔少

雀仔

定延呢？

係我屋企

今日發現茶皇生隔離間鋪裝修緊
偷睇咗一下 應該都係賣日本野
準備同土城 峯大戰一場

搞到成個場愈嚟愈多人

個著仔沙津食完應該可以屙得好C服

香港新美食熱點 印度巴今次fat fat

是

Hea

老闆你喺邊

自從知道老細反結衣bb之後開罷食百里香